點解香港街道衛生差?多老鼠?係因為窮呀屌你個閪

先唔講市民質素
最基本清潔條街既清潔工人
外判之後人工低撚到呢真係得D退休之後又想搵下飲茶錢既呀伯呀婆會做
唔係話佢地唔做
但收得你最低工資你就唔可以期望佢做到D咩
你試下用d地盤價請清潔工
叫佢地每日幫地下打蠟都可以呀

殺晒D老鼠D動物組織會走出黎屌你架

child 登仔只會離地咁同你講,我唔理你做得呢份工你就要

做到最好要有呢份職業既精神,一係你就唔好做

殺鬼到咩
淨係識放下d連老鼠都唔食既老鼠藥

岩岩落街又見到老鼠了

街都無咩點洗

政府帶頭玩低價標，小至掃街，大至基建都一鑊泡

係時候推廣比支那人話食老鼠有益補身

係政府無能 比中間食晒啫 不過可能特登架啦

2006年任職一間專做房署清潔外判嘅公司, 做會計仔, 睇到當年做條村清潔隊管工果個最高都係得萬三, 而做前線倒垃圾嘅四千零蚊都有(一個月返26日), 連僱員部份 mpf都唔使計。

不過當年我做左個幾月之後, 工作表現太差被炒 唔使對住呢 d咁黑暗嘅數字

啱啊，無味，搵鬼食

26日工 4k 仲要極厭惡行業

1894年都係咁喇

證明左資方幾撚刻薄

收咁低人工
要求佢地幾日洗一次街既話一定冇人做

華人老閪特別賤

發財唔立品

點解大學唔研究出一種基因改造老鼠，一交配所生嘅下一代係不育

研究呢d又俾動物撚屌

日光日白又見到幾隻

用車洗你估人洗

用車入到巷仔 ？
定係你想講打地個隻水機
又要駁水又要拉電
最低工資邊個同你做

核心原因應該係港人質素問題而不是清潔工做得唔夠。香港垃圾量比其他亞洲國家多一倍，幾多垃圾筒都唔夠你放。
人人覺得制造垃圾係理所當然，長遠治本方法係垃圾徵費，養成港人回收同減費習慣。

垃圾都要收錢，連登仔表示不了，請多啲人掃街啦屌

exactly